sht10

Documentación para el uso del sensor de temperatura y humedad relativa
SHT10 en Raspberry Pi.

Incluye breve explicación del sensor.
Conexión del sensor a la Pi.
Librería y script de uso para Python 2.